入黎投票呀！我建議連登開多一個台呀！

有見手足不斷被濫捕，被打！
我覺得真係要停一停，比手足回復元氣。
但我地並唔係要停洒所有野，網絡世界係我地第二個戰場！
令輿論、陰謀論，將政府同狗嘅公信力柒出國際！

第一：最好嘅例子就係張建宗個篇潮文，政府又會回應個下柒！而且藍絲亦都會信到十足十！如果唔係政府唔會出黎回應！

第二：無數無可疑懸案，令社會氣氛充斥不信任，將所有案件推到所有外國人都會關注，令佢地覺得香港係幾咁唔安全，除時被自殺！

第三：組織小隊，去主動跟進案件，例如陳彥霖媽媽係咪真係死左，搵唔搵到佢，大家放假就去進行呢d偵揖！令到外國人、藍絲覺得香港警甴唔做野！

另外懸案台亦可以令大家集中討論，唔會令時事台風向大變！

讚成開台
分化撚想搞砸個運動令運動冷卻？死撚開啦

入黎投票呀！開到呢個台隨時仲有用過區選呀！

投票投票投票

連街都唔洗出 入黎推一推投個票就搞掂

投票

手動推好攰

你咪解釋點解要開囉
我唔阻你

推

一個鐘內嘅網民投票最重要呀

你覺得大家有興趣搞水務處咁你可以叫人支持你